手足逼爆旁聽席 法庭再增直播區

節錄

手足逼爆旁聽席 法庭再增直播區

法庭每逢審理抗爭案，均有大批市民到場旁聽及聲援。資料圖片

【本報訊】近期抗爭者的提堂案件不絕於耳，「旁聽師」紛紛到場聲援手足。由於法庭旁聽座位有限，常見逾百人到場輪籌逼爆法院。司法機構有見旁聽席供不應求，早前已開始提供直播設施。司法機構本月回覆立法會司法及法律事務委員會指，正根據不同法院大樓的實際需要，分階段增設直播設施，未來數月會令全部裁判法院均備有直播設施。

司法機構表示，留意到越來越多法庭案件、特別是與社會事件有關的案件，有眾多法庭使用者到庭，包括訴訟人、法律代表、與訟人的家人、傳媒和公眾。

涵蓋全部裁判法院

為此司法機構已在終審法院
。。。。。
的區院法庭等。

司法機構正根據不同法院
。。。。
考慮會否再增設。

================

多謝手足旁聽師

大家要抽時間去支持手足呀，

沒有暴徒，只有暴政
沒有送頭，只有濫捕

大家要抽時間去支持手足呀，

沒有暴徒，只有暴政
沒有送頭，只有濫捕

手足不是 condom

讀信捱過鐵窗生活 放監獲百人迎接 出獄手足感動：在囚者沒被遺忘

沒有暴徒，只有暴政
沒有送頭，只有濫捕

他最怕被人遺忘，當收到鐵窗外寄來的信件、聖誕卡，便很開心，「原來冇人忘記佢哋」。

撞

推